屌你老母村屋垃圾上網

我屌你pccw收人成兩舊幾一個月都仲係8mb上網。
屌你老母前日我ps store到買左隻game down到今日都未有得玩

屌我明

道氣都唔知點消。
明明間萬x都鋪左喉，點解仲唔放光纖